[唔跳閘唔買老人飛]水貨客常用慳錢又最安全搭港鐵方法

唔知有冇人share過，大家千其唔好學

買兩張八達通(A卡&B卡)
用A卡入閘
出閘時用B卡去客務中心講出唔到閘
職員會問乘客喺邊個站入閘
咁乘客就可以噏話係隔離個站(e.g.要旺角出就話自己太子入閘)，咁就會只扣最低收費
下次搭車就用A卡去客務中心話入唔到閘，職員會幫你void左嗰次入閘記錄，唔會扣錢
但咁樣void法每張卡只可以做5次，所以玩左4次就唔好再用張卡，入面d錢可以平時買野食野用左佢，或者唔用等退卡
張卡買左之後3個月內退卡會收手續費，所以放3個月先退卡啦，餘額同按金都會全數退番晒

優點：
唔駛跳閘
唔駛買小童/老人飛
完全唔會俾查飛組捉到你逃票

缺點：
長期咁做要買好多八達通卡備用
要花時間排客務中心
增加港鐵職員工作量

再講多次，大家千其唔好學，咁樣查飛組又捉唔到你，港鐵又會賺少好多錢

P牌仔推唔郁
求幫推

買老人卡查飛組捉到會罰$500
都話呢個方法係最安全唔會俾人捉到
每個人心血量都唔同
各有各做啦

用老人卡

推

醒目仔喎
佢識睇邊個係查飛組係ok
同埋宜家查飛組冇晒便衣，好易睇

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

其實好易睇
入閘小心睇
有柱要小心柱後
主要留意有冇人企係到

用綠卡前一眼關七睇下有冇人組隊附近有冇企係到 返工時間幾可會有2-3個人企係到望住閘機吹水
見到有可疑人咪變身做正常人 冇咪做廢老

以前便衣，尤其是男便衣好易睇
因為唔可以著牛仔褲波鞋
所以一定係西褲皮鞋
再on99企喺到唔玩手機同人吹水

根本後生少少都唔會查
大學生既學生八達通個聲效燈效係一模一樣
30歲+就要注意下